# m158 Migrations Projekt

Dies ist die Dokumentation für das Migrations Projekt im Modul M158 and der TBZ.

Das Projekt wurde durch Valentin Binotto und Luca Suter durchgeführt und durch Jonas Aeschlimann betreut.